Solomon Yue: 參議院已夠票通過香港人權及民主法案

sir, this way

但係下年2月先過

但係唔會開始投票

頂唔緊啦
都唔知頂唔頂到3個月

好多手足等唔切

真係等唔切

11.14 曙光行動 繼續三罷

成日叫人等個啲點解可以完全唔心急

應該加快，中共係咁鬧美帝干涉內政

今日交易廣場有個勇武被私刑打刑入撚左icu
荃灣有女手足被斬
肯表決未
我地捱唔到好耐
依家香港人要面對中共 港共 黑警 同黑社會四面夾攻
我地就黎死

過咗先拍手
變陳芷菁點算

過到係bonus
本地先係主線

Mitch McConnell: 會同黨友傾 支持香港可以 但pass the Act就唔得

2月嘅香港會變成點
路敢諗

過埋今個月 香港都變廢墟

幾時先得架

*唔敢諗

D奶共法官加咗入名單未?

根本就無心同中共鬥， 拖到你哋死晒， 好似新疆咁

不嬲都夠 問題幾時過

到時地球上已經沒有香港了

下年11月大選後先過

push

唔好唔記得係9月中恢復國會ga，宜家條人權法影都無，靠自己啦

NCM Yue 曾經有個tweet 話 this week，原來又係吹？